(求救）想問邊到有24小時藥房

咁多位巴絲打知唔知邊到可以買到中成藥
女朋友西藥敏感 但係屋企痾到虛脫
痾左8次啦 咁夜有無地方可以買藥呀

利申：女朋友西藥敏感 好多好多西藥都唔食得 醫生都唔敢亂開比佢 平時佢食開中成藥 但依家痾左8次 又想嘔 我好擔心 想求下你地幫手

飲啲保礦力先 然後睇急症

我係床病到仆街見到呢個post都要彈起身reply
仆你個街，即刻去醫院啦

痾到虛脫 食喇叭正露丸咪得咯

似緊啦叫佢
但我去左醫院 威爾斯得西藥 無中成藥
依家去緊仁安

洗唔洗比埋條女 我幫你照顧呀？

就連西醫都唔敢開藥你去搵中醫？Short Q左啊?

去左啦威爾斯得西藥
我繼間繼間問緊

同埋 食錯野既話 痾清仲好

食保濟丸先，然後去醫院

唔係呀
佢由細到大都係食中藥
但呢個鐘數 我想搵都搵唔到

痾清晒，好過食藥止瀉

我諗住都係咁，但我去緊醫院幫佢問有無中成藥先
如果唔係佢去黎都無用

睇急症 or 24小時個啲診所

記住用暖水溝淡

但係，
醫生開唔到藥

你睇咗未先 你睇完個醫生話開唔到佢自然會同你講點搞㗎喇唔通睇佢死咩

咩西藥敏感？
冇人會對所有藥敏感㗎喎

咁都唔係辦法，邊到夜媽媽有中成藥俾你，
去到醫生到起碼你女友係痾，嘔到暈低脱水，都可以俾靜脈輸液啊。

對某D藥敏感就所有西藥都抗拒?
遲D大病點算

佢由細個試到依家
都未試哂敏感既西藥成分

我咁講
佢係誇張到 去醫院試藥既時候
會有醫生搵佢做病例之後帶一班學生去睇佢

可能急性腸胃炎 西藥敏感冇計 唯有飲住保礦力先 一陣食錯藥仲大鑊

入咗醫院先好似穩陣啲，至少有人幫你睇住佢，你先再去搵中醫/其他藥

唔可以打電話問咩

由佢痾清晒先啦，最緊要飲返多啲水，保充水份以免脱水

想要咩中成藥？可能屋企有😹😹😹

打哂
最早9點有得睇中醫

我都試過

尷到傻咗

除咗寶礦力之外，檸水果汁都有啲肉

唔好比高油高纖野食佢食

用

你要保濟丸？有喎你邊頭

釣魚牌喇叭牌 一般便利店有食住先
去醫院就吊住鹽水先
再唔係去私院急症

多謝咁多位
我拍左道藥房鐵閘
入邊位醫師起左身 屌完我之後賣左藥比我啦

唔該絲打

多謝咁多位巴絲

恕我唔知
幫樓主推帖

入醫院啦！

你又知入邊有人

幫你手推一推

以後買定保濟丸係屋企看門口啦

咁既情況真係唔病得
仆街講句 可能好短命 保重身體啦

而家仲有人瞓鋪頭嘅咩？

咩年代仲有人前舖後居

係唔係食左雪糕，我前幾日先領野

其實好多老一輩都仲係咁

你自己睇下現今所謂的中成藥成分先啦！主要成分咪同西藥一樣，老人家唔識上網就話信啫，後生仔都唔識～